{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023032020040/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Embroidery Stripe T-Shirts - Navy"
    },
    "text": "ブランドはkuho plusで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / KE3340M02Rです。 この製品はネックラインと袖のソリッド配色が魅力的なスリムフィットストライプTシャツです。 クホプラスのロゴとスローガンをミニマルながらもユニークに表現した刺繍ディテールで特別なポイントを加えました。 シングルジャージ素材を使用し、高級感のある外観とソフトなタッチ感、快適な着心地をお届けします。 様々な着装にスタイリッシュで軽快にマッチできます。 素材は表地が100%コットンです。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルで覆わなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはkuho plusです。"
        },
        {
            "question": "どのメーカーがこのTシャツを作っていますか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ネックラインと袖のソリッド配色が特徴です。"
        },
        {
            "question": "クホプラスのロゴやスローガンはどのように表現されていますか？",
            "answer": "ミニマルながらもユニークに刺繍ディテールで表現されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は100%コットンで作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯時にはボタンやアクセサリーをアルミホイルで覆わなければなりません。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着心地はどうですか？",
            "answer": "シングルジャージ素材を使用しており、ソフトなタッチ感と快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着装に合わせることができますか？",
            "answer": "様々な着装にスタイリッシュで軽快にマッチすることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はSS23 / KE3340M02Rです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 408
    }
}